有冇人iPhone X 轉返8 Plus?

ui 設計不得了
apps易掃到home制
keyboard 底下留空
好多apps 未有全屏

好多原因想換返8p

有錢轉咩都得啦，你咁問即係冇錢

8plus 中伏正打算轉ipx 我用左幾年touch id用女友部face id覺得爽好多 同埋部8真係好撚重又大額頭又大下巴 個mon 女友做美容 長開都冇事

8 plus 成部電視機咁大都用

咁正常ipx trade 走落8plus 都得既仲要有找
8仔度度都清唔晒貨減價

佢意思係會唔會好蝕

係標準size

下幾代應該都跟住iphone x個設計走
既然都買左點解唔早啲適應下

外型唔係同前幾代plus一樣咩？不過重就真

我指compare with ipx

8應該係蘋果最後一代有上下巴+home button架喇 好好珍惜

我當初都係咁諗 7仔升上去 但用落唔大分別 拎住仲重左
再試下女朋友部x 直頭覺得科技提升左十年咁

Apple都話：iPhone X 向未來說聲Hello

難接受烙印mon

屌你咩
我畀錢買部電話
你竟然要我去適應部電話 而唔係部電話去就我

利申 i fan boy

咁你當初又轉smart phone，用返nokia 3310啦傻閪

個m 字額真係好礙眼, 班仆街fanboy 仲話用梗就唔覺, 班撚樣一定係全撚部都用屎眼睇野

我條女做美容 開工長插睇片用左過幾月都冇印出

iphonex 幾好用喎 8+同7+有咩分別？

同你交換囉。

關閪事 轉用smart phone 係因為佢畀到3310畀唔到o既functions
而樓主覺得iphone 8好用啲就諗住轉
同用番3310有咩關係呀柒撚

8 plus快 電襟 影相同 x一樣咁靚
手感好 mon大 d
我揀8plus

用左一個月X
已賣

7+>8+>X
完全無後悔

其實x手感仲好 mon 係細少少 不過輕好多
至於spec 就一樣 x影相仲多個sensor 可以玩front portrait
我等多個月換

手細 同無力 就會覺得 x手感好 d
手大同夠力就會覺得8 plus手大好d

用緊8plus 有d後悔冇出X

用家問題

呢個真係中肯

手大用8PLUS 係好方便的

X tele有ois同埋光圈大d, 實際出嚟真係差好遠，根本返唔到轉頭

啱啱買左x, 再次可以單手打字，正到仆街

X 同6s+個mon其實差唔多大細
但係size就就係細機size

Apple user隻手時而進化（3.5->5.5)

時而退化

主要係睇16:9 片
iphone x mon得返大約5吋
用開大mon機轉返細mon 係幾辛苦

7/8Plus其實太空灰係ok 但其他色就會即刻覺得上下巴超大好笨重 就覺得無左iPhone果種靚靚感覺

我反而用8plus唔想轉x
Plus 核電，放工到夜晚仲有80幾%

我係8plus轉X
同上面一樣
本來自己用8plus
送左部X俾老婆
撚過兩野之後都係覺得X細同輕好多
雖然face id同指紋各有優點
不過用落face id成功率高d
最後忍唔住用左8plus一個月就換

你返工冇用過電話？

唔好再吹大d
我部8+用兩個鐘已經冇左30%

1999

邊個想用塊surfboard

關人工幾多鳩事咩
係事買綜援都買到啦

Ipx真係好撚正

攞多過3日人工買手機已經夠戇鳩

十足十d廢老口吻
有新科技就要學架啦
仲有無人叫你比錢買
當初你nokia 轉iphone 未又係重新學
唔通要成個世界跟你條弱智行？

你睇撚清楚樓主講點解唔鍾意iPhone X先啦盲閪
有人講過係嫌棄啲新科技咩
依家係講緊個system唔完善/唔好用
你踩撚住咗個腦出post定係留撚咗你個腦係你呀媽個閪度呀

我都想trade撚走部x

咁咪唔好買

各有各好啦
我鐘意8p 個mon support 16:9
又鐘意x 係未scan 左Face ID 先可以pre-read message

8 plus轉X後悔到仆街，一星期之後轉番8 plus
X粒電唔夠8 plus咁襟用，用慣8 plus核電番唔到轉頭
仲有個Mon話就話5.8吋，實際用落同用iPhone 8差唔多
都係用住8 plus 等大mon版X

本身用7+，但早兩日跌左，見7同8差唔多所以換x
個faceid太撚正 好快

你條死窮撚換部電話都問足幾個月
不如你死撚左佢算啦

[url]做緊九記站長，你問我答 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
你咪又係窮撚

威撚水以為起底就想收我聲
你估站長好撚低人工呀？
細路出去見下世面啦
仲羅志祥

7+ —> X —> 8+

你唔好同我講幾萬就叫唔低人工
可能係你屋企嚟講係唔低嘅

我又好有興趣想知閣下搵緊幾錢一個月

得
唔洗答我
原來逗緊零用錢

(集思廣益)有咩辦法可以chok到呀爸講自己嘅人工？

我未做野實少過你架
但係我諗老豆bonus除返12個月都多過你粉糧
你窮冇問題，但唔好自己冇人地咁窮就唔係窮撚啦 站長人工唔低？聽講3萬都冇呀，仲話唔窮

[url]有冇做保險嘅巴打 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
都有錢過你啦，窮撚話人窮撚仲要叫人死撚左佢，原來自己都係

有錢個位原來係你老豆
講撚到我以為你係咩高薪厚職
點撚知原來係條靠老豆
個個月伸手拎零用錢既死廢柴

我靠老豆等於你唔係窮撚？
講撚到自己幾有錢
原來人工先高過樓主小小
窮仲要寸柒柒咁，又唔肯面對自己窮嘅事實

窮撚有邊個唔係
不過我就唔洗上網問足幾個月開幾廿個POST
問人買邊部電話好

今時今日你上連登又係靠你老豆
你有衫著有底褲著又係靠你老豆
你有飽飯出街有錢洗又係靠你老豆
你有電話用更加係靠你老豆
不如你答我你有邊樣唔係靠你老豆？

再同你討論落去都無乜意思
網上惡狠現實碌撚
靠老豆你咪有貨囉
反之
你咪又係死窮撚一條

簡單五粒字
包含多種意思
好波

點解要幫個煩膠講好說話...

起下175個底就知佢幾煩...
出部iPhone 8都開N個post

我靠老豆還靠老豆
關我係咪死窮撚咩事

睇唔過眼條友自己都係窮撚仲咁話人

買左ipx比條女，自己用8。
8代會係最後一代有home button嘅機想留念，反觀ipx係初代白老鼠，買之後一代仲好，反正兩部機粒u一樣。

咁矛盾 人地第一部無home button唔值得留念？

其實我真係唔撚明白點解出一部手機都可以開咁春多嗰Post 你夠錢嘅咪出IPhone X囉 唔夠嘅咪8+ 反正兩部嘢嘅配置都基本上一樣
你覺得兩部機都貴嘅 咁咪買7+囉
男人老狗連買部機都15，16
唉 好撚可憐

手汗撚唔會頂得順touch id
利申6plus等下一部唔用烙印moon嘅iphone x

同175差好遠喎
至少人哋唔會為咗部iPhone 8出咁多個POST婆婆媽媽咁
個175真係抵屌

因為之後都會冇home button

完全唔make sense

唔用初代品會唔容易令你接受啲

睇你鐘唔鐘意單手
用X最唔慣唔係FaceID
而係無左個home鍵
向上推呢個動作好唔自然

幾代都係咁你都接受到 我諗你都冇乜接受唔到啦 除左個價錢

我678 都用過晒 玩女友部x仲爽過禁粒人中

同意 電子野有新買新
唔通好似相機咁興vintage 咩
仲十年不變
教主都叫你Stay hungry Stay foolish 啦
班死守撚真係戇撚鳩

啱呀 反正用多9個月又可以換新機
個人幾期待今年部X Plus

有咩新科技係一出就完善，一出就好用？
當初iphone 用multi touch mon, 個個都話唔好用
MacBook 唔要光碟機，個個都話唔方便死得
前幾年唔要3.5插線，個個屌哂鬼話間野得執

依家未又係成個行業跟哂iphone個套
班短視傻仔有無跪地認錯老屈好人？
出的野一秒上手覺得好用就唔叫新野啦

用緊8+64gb 金色，有無人同我換部ipx 64 銀？ 我補差價